林鄭月娥：感受到來自國家的底氣 對港一國兩制下前景充滿信心

林鄭月娥：感受到來自國家的底氣 對港一國兩制下前景充滿信心

今日是中華人民共和國成立68周年，行政長官林鄭月娥出席今晨在金紫荊廣場及會展舉行的升旗儀式及國慶酒會。林太開場致辭時，藉習近平7月訪港的演說及其大學生時期在北京交流，和過去三個月出訪內地及外國的經歷，表示「深深體會到，感受到來自國家的底氣，和放在我們面前的的龐大機遇」。

林鄭月娥表示，「今日中國全球第二大經濟體，實現了『從站起來，到富起來，再到強起來』的偉大飛躍，人民生活不斷改善，在世界各領域發揮着極為重要的影響力」，她借習近平早前訪港演說及上任後出訪內地及外國經歷，表示「深深體會到，感受到來自國家的底氣，和放在我們面前的的龐大機遇」，並借國際間對「一帶一路」、「粵港澳大灣區」的積極反應，表示「對香港在一國兩制的獨特優勢下的前景充滿信心」。

林鄭月娥亦表示，在大學就學時期曾以學生會副團長的身分，前往清華大學與內地學生作兩星期交流，透露過程中曾見到包括冰心等著名學者，指「被他們為國貢獻的情操深深感動」。她亦借與內地同學交流的過程，表示「當時物質生活比較匱乏，但『大家都是中國人』這份濃濃的民族感情，如今歷歷在目」。

三個利益共同體齊集

呢三條友都係英國人

乜撚野叫底氣？
袋底呀？

奴才

奶到雪雪聲，正呀

咩叫底氣

冇左爵士

底褲嘅氣
地底嘅氣
袋底嘅氣

佢奶人袋底咪聞到袋底氣lol

其實佢地講呢啲野既時候會唔會覺得羞恥......

佢著(關外滿洲旗人改成)旗袍不愧係炎黃子孫

港人：看穿了中国的底牌

底氣: 貪污底下既氣氛?

機戰底力我就識

篇野睇到打冷震

鞋底定袋底

對每日150個垃圾有信心

女人特別易比人呃
689有心
佢就真心

霸氣、義氣、雷氣、勇氣都聽過，未聽過底氣

袋底氣

點會 高官本人好似要放棄外國國藉

不過佢地屋企人既國藉就不限